連登仔個個十項全能，六舊腹肌，月入100k

睇親運動po就個個話自己打美式足球，又泰拳又mma成個一拳超人咁。

睇親健身po就個個都話人廢，講到自己啲肌肉幾勁幾勁又180高又盛。

睇到學術po，就個個打一大段英文出黎好似好專業咁。

啱啱睇到個家庭關係po，個個話人搵得15-20k好廢，自己搵緊30 40k。

所以想問下，連登仔係咪真係好似標題講到咁高質

正評:係
負評:唔係，全部ff撚黎

唔係話咁到要公投既問題，只係好奇想了解下